有無人都上唔到台灣既網？

金石堂 同 博客來都唔得......
網管要來了？

兩個都上到

係咪DNS問題？

好小弟再試下